唔該收埋你d英國美國法國國旗

次次遊行都有人揮旗

中華民國都叫做勉強扯上關係
1.香港上世紀既不平等條約仲係台北保管緊
2.雖然有92共識 但台灣仲聲稱緊中國係台灣不可分割既一部份

但其他國旗係做乜尻？
尋日沙田仲支法國 我真係黑人問號

英國美國 兩個利益掛帥既國家
你唔撚係望佢會救你下話？

揮旗就象徵意義大於實際意義
但拎其他國家既旗
只會連輿論都輸撚埋 不如唔好拎
拎返張poster講五大訴求好過

你要反中共
一係整支香港旗 唔係港英旗
一係拎中華民國 憲法上都講得過去
其他國家冇任何旗可以代表2019年6月以後既香港！

唔好意思阻你少少位
我打咗份聲明俾721嘅義士宣讀
希望各位巴打可以入嚟幫手改下

=========================

721衝之前應該要搵人開記者會

=========================

英國: 中英聯合聲明

兩手fing fing又贏咗啲咩輿論

推